US Sephora 又就快有折！

話說US Sephora 就快有85折，我之前買到變BIB之後俾人cut 單，自此開幾多個account, 轉幾多個轉運地址都買唔到嘞

大家有冇渠道買到呀？好想買Sephora collection同埋一啲香港冇嘅野呀

絲打咁你衣家買唔買到，我都想夾

買過幾次
我住美帝國
間野有咩好?